請大家繼續罷食麥當勞

全香港最大影響力嘅紅店一定要罷食，次次經過麥當勞門口都要含淚離開，真係好辛苦，附近無黃店，只能夠食屋企飯

冇黃店可以食藍店之外嘅舖頭嘅

已轉咗日日都食kfc

KFC 美心架

一直都冇食呀, 吉野家都冇食

依家唔出家日日屋企食

KFC藍店

好彩我住深水埗
吉野家 ->> 加藤屋
啱先發現仲有漢堡包店係黃
而且近

keep 住有食

名？

好想食豬柳強
次次行過都忍住

唔知你近邊
有添福小食 啱先食嗰間就係neighbor
係天悅

呢個運動前都好鍾意食
之後知道係中資就冇再食
會一直罷落去
原來都幾易

賣炸雞仲好多人Facebook留言

今日先食完 仲有麥炸雞 真係德政
唔食就走寶

轉左食mos burger
薯條勁好味

好耐冇食麥當勞…掛住麥樂雞
但都係要忍

忍住好耐冇食 好想見到佢收皮

無食食年

好掛住脆香雞翼

但我都係唔撚會食

你睇呢個post有幾多人仲話食緊就知我開呢個post係好有意義

我好想食,有冇替代品?

以前成日口痕去食
而家發覺收工落車經過老麥 望到入邊全部廢老
已經諗到佢地食食下又咳又盛 之後就走左
原來罷食真係咁簡單

嘉寶漢堡

下 麥當勞黃架喎 個logo

用佢啦

[救生艇已備] 地圖手足整合左外賣黃店文宣！！！！！

KFC點會係美心呀

好可惜隔離post話拱門生意冇跌過

我都有frd話黃又post金拱門相，屌佢佢仲要話冇得揀，最重要係佢本身一d都唔窮

自從福喜單野之後就再冇食過

金拱門重要過香港？

以我所知KFC係一間家庭式管理既公司
香港人，不過好老式

芝蛋雞堡

正

邊個?

kfc邊撚到美心

好想食扭扭薯條🍟

做過幾年m記 part time 你問我答

咪講咗係怡和集團 都係藍

牙活食唔食得

天悅隔離間magic係藍定黃 台灣野

怡和 藍

屋企附近有mos burger

冇屋企飯食
最近戒左，一係索性餓一晚
一係索性去ok 買麵包/杯麵
可惜麵包好多都嘉頓，又係唔買得

neighbour咪係黃

真心六月開始冇食 身體健康左

日日都食麥炸雞

好多勇武手足冇$都係食佢

有券嗰啲例外囉

無食好耐啦, 就算幾方便都好

唔係可以點？麥當勞已經收咗錢，唔食等於畀佢白賺

你老母雞黎架

係呀 list 上有佢

垃圾m記

利申 mos burger vip

Push

深藍重地，成日都冇啖好食，只有大快活

Mos burger

真唔真呀?

怡和集團撐警

罷緊

好好食

冇食好耐, 以前人地比埋錢我都冇食, 我話陪坐就沒問題

m記同k記都冇食好耐
好彩呢頭有漢堡黃店做到代替品 不過炸雞黃店就難搵啲

食親都唔洗錢

KFC藍到發紫

麥當勞真心難食。
附近冇黃店，早餐想食包食Subway仲好

m記深黃都應該
黃藍是政見
好食是良知

好撚難食 又唔健康

認真好多個月冇買麥當勞。

推 自從旺角m記俾狗入去拉人後都冇食過了

Kfc 係中資

我會堅持己經無食半年身體健康
真係唔明好多人又話自己黃但又日日食老麥
咩玩法

burgerman 呢

m記kfc都罷食左好耐
香港人唔好咁善忘

由細到大個個星期都要食
依家行過都唔會想入去
可能唔食開一排就無癮

唔食漢堡包洗死咩
又肥又唔健康

怡和不嬲仆街黎
未有反送中前怡和旗下幾撚多仆街野:
萬寧屈清潔阿婆偷野(明明係人地唔要送俾佢)
元氣含菌超標壽司
美心快餐又貴又細份
美心空氣包，黑心月餅監獄式工場

貴個堆都唔好多幾多
simplylife難食過臭閪又貴
ikea由上至下左右右都垃鳩圾

另外人工低工時長變態管理呢啲長期問題
一早就應該要抵制呢間垃圾

btw加密做乜鳩

咁賓賓開嗰間蜜蜂係藍定黃

冇食一年，點解仲未收皮

Cctv事件後，已經7個月有多冇食
其實我一路有個心願
就係麥當勞總部屌柒佢地，支持我哋，收返個權
咁我就可以食返
唔撚on9啦！

有時諗起成世人唔可以再喺自己地方食我好鍾意嘅老麥，真係幾傷心

食個野都話忍唔到，點光復香港

唔係 間birdland比美心收購左 好耐了

哦？咁點解kfc仲係咁up dup？

CHEAPCHEAP地JOLIBEE都好食過麥炸雞多多聲

KFC而家請埋好多蝗二代 屌你老味幾隻蝗係度講蝗語

有時會去,拎幾包茄汁同要杯滾水飲下,一蚊都唔幫襯

無食半年有多了

已經唔記得自己幾耐無食

已經冇食半年

kfc係藍
但係appledaily落廣告

推！好耐冇食

好耐冇食啦
呢排日日屋企煮
樓下買春雞
自己烤雞炸雞抵咁多
反正一星期出兩次街
利申：附近冇黃店食肆
今晚晚餐 素咖哩＋蜂蜜雞扒

m記可以幫襯
幫襯佢啲酒精搓手液同紙巾

我又唔係怡和 我撚知咩
唔信咪自己google下囉 找我晦氣冇用架喎 想食KFC你咪好食囉過得到自己咪得

含咩淚

狗都唔食

M記burger同kfc炸雞替代品都唔難
Pizza hut 芝心批堂食替代品有冇介紹

冇食好耐啦

CP香炸雞翼 似脆香雞翼
泰國雞醬=m記泰式辣醬

藍既送都唔食
但係美心其實唔算好藍
被裝修左咁多次
佢都無遣責過

m記如果比人裝修既話有冇人會割

接近 5 年冇食過

無食幾年啦

日日朝早經過都攞牛油用

罷左成半年幾 生活幾好

推
上年運動無耐開始無再食

有

芝心大律師

戒左大半年
老實講 有時真係有一刻想去食

煮公仔面嘅時候加隻雞蛋， 半生熟好正

鍾意炒蛋多啲

但係炒蛋多油

大家樂架

去打工偷食

自從$2雪糕加價後已經無食過
Burger又細又難食又合成肉
都唔明咩人先會去食

美心

美心集團首間以港式茶餐廳為主題的食店－「香港地」，現時在全港有11間分店並正積極擴充中。「香港地」店內的裝修、座位、食品設計等，均以港式茶餐廳為設計藍本，營造舒適和有親切地道風味的感覺，讓食客倍覺輕鬆自在。為把「香港地」美食帶到香港每個角落，自2010年5月第一間分店開業後，多間分店已陸續登陸各區，務求為更多顧客提供更優質和美味的茶餐廳美食。

飛台日韓食得唔得？有冇伏？

食得

直到永遠 阿門

只要諗下佢同時都好撚唔健康 就唔會想食

Triple o
屈臣氏旗下